沙田警署 行5分鐘，附近公園有奇怪裝置，請問這是甚麼東西？

請問這是甚麼東西？

太陽能滅蚊器

好似捉蚊既，有無其他用途就唔知了

滅蚊機

UFO啱啱降落

ufo🛸

呢d只會捉到草蚊，識放二氧化碳果d先捉到吸血蚊

用嚟燒野食架